點解RMB 唔可以係自由貨幣？

y?

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

會破產

一個唔自由嘅國家點會係自由貨幣

你條破產仔........
佈雷頓森林體系冇聽過？
有美國 有香港一日
人民幣 只係共柒黨操控既廢紙

因為RMB後面個國家唔夠打

識就唔駛破產啦

你知 我知 單眼佬都知係廢紙
咁你話自由貨幣會點

你條廢老又幾好笑

一自由兌換 比人炒高炒低 不能控制 即是出口/入口 比人控制到

而且 大陸每年國企補貼 如果成自由貨幣 豈不要更大成本去補貼

根本 以他們的管理 無可能自由貨幣

所以無自由 乜都不用說了

d銀紙多假鈔到自己國家都唔撚用 轉用電子支付
點樣自由呀

8/9去美國領事館請願
派人道支援/過人權法

另有大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

因為三元悖論？？

自由貨幣
人民幣最大可能會變自由浮動匯率
咁中共既計劃經濟就

成個國家都係篤數

中共用佢操縱出入口

因為後面有人操控住佢嘅價值

首先要公開盤數先

點解ge?

支那無自由咁貨幣點自由？

好簡單...貨幣本身嘅價值係信任... 其實係一種信仰..
冇話唔得...但係佢d帳同印鈔量...背後有乜嘢有價值嘅嘢support印鈔嘅量... 你覺得佢做唔做到一個透明而令人信服嘅機制出嚟?
唔得嘅話 ... 我點信得過你講印幾多就幾多?

佢當然可以自由trade...自由trade就係根據市場嘅供應同需求去決定... 係㗎...可以㗎...係支共話唔得咋嘛

三元悖論咪答到你

因為有可能被人追擊，支共心中有數，明知自己樹敵太多，自己貨幣未夠料自由浮動，否則隨時過唔到2020年！